# README #

Repositório para o trabalho de engenharia de software

### What is this repository for? ###


Este repositório deve conter todas as versões e ficheiros relacionados com o trabalho de engenharia de software


### How do I get set up? ###

Instalar o software Visual Paradigm para ver a modelação
Instalar um leitor de pdf para ler o relatório 


### Who do I talk to? ###

Joaquim Espada
João Orvalho